{
    "welcome": "欢迎来到我们的网站！",
    "about": "关于我们",
    "Connect important information.": "连接重要信息。",
    "Our chat app provides seamless connections and efficient communication to help you easily share important information and increase productivity. Every communication was clear and valuable, and he experienced a new realm of fluid communication.": "我们的聊天应用程序提供无缝连接和高效沟通，帮助您轻松共享重要信息并提高工作效率。每一次沟通都清晰而有价值，他体验到了流畅沟通的新境界。",
    "Features": "特征",
    "Term of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Every feature you need to win. Try it for yourself.": "你需要的每一个特征，尝试它吧。",
    "XinChat was created for those who value freedom in communication, breaking barriers to connect with people globally. If other messaging apps hesitate to innovate, XinChat leads the way with features designed for limitless conversations.": "XinChat 是为那些重视沟通自由、打破与全球各地的人们联系的障碍的人而创建的。如果其他消息应用程序犹豫是否要进行创新，那么 XinChat 凭借专为无限对话而设计的功能一马当先。",
    "Register": "注册",
    "Contact": "联系",
    "Profile": "个人资料",
    "Easy Account Creation Description: Sign up quickly to connect with friends and start chatting.": "简单账户创建说明：快速注册连接好友并开始聊天。",
    "Stay Connected Description: Reach out to us for help or feedback anytime.": "保持连接：随时联系我们获取帮助或反馈。",
    "Your Personal Space Description: Update your details and make XinChat truly yours.": "你的个人空间：更新你的信息和让XinChat真正的你。",
    "Updated december 2024": "2024年12月更新",
    "Affiliate": "附属机构",
    "You": "你",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Third-party Social Media Services": "第三方社交媒体服务",
    "means an entity that controls, is controlled by or is under common control with a party, where control means ownership of 50% or more of the shares, equity interest or other securities entitled to vote for election of directors or other managing authority.": "指控制一方、受一方控制或与一方共同控制的实体，其中控制是指拥有 50% 或以上有权投票选举董事或其他管理机构的股份、股权或其他证券。",
    "means the individual accessing or using the Service, or the company, or other legal entity on behalf of which such individual is accessing or using the Service, as applicable.": "指访问或使用服务的个人，或代表该个人访问或使用服务的公司或其他法律实体（如果适用）。",
    "mean these Terms and Conditions that form the entire agreement between You and the Company regarding the use of the Service. This Terms and Conditions agreement has been created with the help of the Terms and Conditions Generator.": "指构成您与公司之间关于使用服务的完整协议的这些条款和条件。本条款和条件协议是在条款和条件生成器的帮助下创建的。",
    "means any services or content (including data, information, products or services) provided by a third-party that may be displayed, included or made available by the Service.": "指第三方提供的、可能由服务显示、包含或提供的任何服务或内容（包括数据、信息、产品或服务）。",
    "Get your first tips today": "今天，获得你的第一个提示",
    "It takes 30 seconds to sign up. Download the app and create an account today": "注册需要 30 秒。立即下载应用程序并创建帐户",
    "Thank you for choosing a real-time communication system for dense juice chat. We attach great importance to your privacy and are committed to protecting your personal information. Please read this privacy policy carefully to understand how we collect, use, share and protect your information.": "感谢您选择实时通讯系统进行密集果汁聊天。我们非常重视您的隐私并致力于保护您的个人信息。请仔细阅读本隐私政策，了解我们如何收集、使用、共享和保护您的信息。",
    "The information we collected": "我们收集的信息",
    "Information collection methods": "信息收集方法",
    "Use of information": "信息的使用",
    "Information sharing": "信息共享",
    "Information protection": "信息保护",
    "User rights": "用户权利",
    "Change in privacy policy": "隐私政策的变更",
    "Contact us": "联系我们",
    "name, email address, phone number, etc., information provided when you register or use our service in our system.": "姓名、电子邮件地址、电话号码等，您在我们的系统中注册或使用我们的服务时提供的信息。",
    "IP address, browser type, operating system, access time, and access to pages, etc., information automatically collected through your equipment.": "IP地址、浏览器类型、操作系统、访问时间、访问页面等，通过您的设备自动收集的信息。",
    "the way you interact with our service, the functions you use, and the frequency of visits.": "您与我们的服务互动的方式、您使用的功能以及访问频率。",
    "Information provided when you register an account, fill out a form, or contact our customer service team.": "您注册帐户、填写表格或联系我们的客户服务团队时提供的信息。",
    "When you use our services, information automatically collected through technical means (such as cookies, log files, and web beacons).": "当您使用我们的服务时，通过技术手段（例如cookie、日志文件和网络信标）自动收集的信息。",
    "Ensure that our service is operating normally and provide you with a personalized user experience.": "确保我们的服务正常运行并为您提供个性化的用户体验。",
    "Analyze usage and user feedback to improve our service and user experience.": "分析使用情况和用户反馈，以改善我们的服务和用户体验。",
    "Send you service-related notices, updates and marketing materials (if you agree to receive).": "向您发送与服务相关的通知、更新和营销材料（如果您同意接收）。",
    "Protect our systems and user data to prevent fraud and abuse.": "保护我们的系统和用户数据，防止欺诈和滥用。",
    "When required by laws and regulations or responding to legal procedures, we may disclose your information.": "当法律法规要求或响应法律程序时，我们可能会披露您的信息。",
    "In the case of company mergers, acquisitions or asset sales, your information may be transferred as part of the asset.": "在公司合并、收购或资产出售的情况下，您的信息可能作为资产的一部分转移。",
    "We may share your information with third parties that provide support services, and these third parties must comply with our data protection requirements": "我们可能会与提供支持服务的第三方共享您的信息，这些第三方必须遵守我们的数据保护要求",
    "We take reasonable technical and organizational measures to protect your information and prevent unauthorized access, use or disclosure. Although we do our best to protect your information, Internet transmission is not completely safe, and we cannot guarantee absolute security.": "我们采取合理的技术和组织措施来保护您的信息并防止未经授权的访问、使用或披露。尽管我们尽最大努力保护您的信息，但互联网传输并不完全安全，我们不能保证绝对安全。",
    "You can access and update your personal information.": "您可以访问和更新您的个人信息。",
    "In some cases, you can ask us to delete your personal information.": "在某些情况下，您可以要求我们删除您的个人信息。",
    "You can object to or restrict some of our processing of your personal information.": "您可以反对或限制我们对您个人信息的某些处理。",
    "You have the right to obtain a copy of your personal information we hold. To exercise these rights, please contact us in the following ways.": "您有权获取我们持有的您的个人信息的副本。如需行使这些权利，请通过以下方式与我们联系。",
    "We may update this privacy policy from time to time. The updated privacy policy will be posted on our official website and the effective date will be indicated. Please check this policy regularly to get the latest information.": "我们可能会不时更新本隐私政策。更新后的隐私政策将发布在我们的官方网站上，并注明生效日期。请定期查看本政策以获取最新信息。",
    "e-mail: contact@shanglianim.com": "邮箱：contact@shanglianim.com",
    "phone: +1 (909) 768-8086": "电话：+1 (909) 768-8086",
    "Download the app": "下载应用程序",
    "Scan the QR code to download the app from the App Store.": "扫描二维码从App Store下载应用程序。",
    "Join our newsletter": "加入我们的时事通讯",
    "Join newsletter": "加入时事通讯",
    "Copyright": "版权",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Email address": "电子邮件"
}